<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
                        <id>http://xtsmi.github.io/feed</id>
                                <link href="http://xtsmi.github.io/feed"></link>
                                <title><![CDATA[My feed]]></title>
                                <description>The description of the feed.</description>
                                <language>ru-RU</language>
                                <updated>Mon, 06 Jul 2020 18:43:00 +0000</updated>
                        <entry>
            <title><![CDATA[Суд арестовал замглавы Минобрнауки Марину Лукашевич]]></title>
            <link rel="alternate" href="https://russian.rt.com/russia/news/761944-sud-arest-zamglavy-minobrnauki?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss&amp;utm_campaign=RSS" />
            <id>http://xtsmi.github.io/aHR0cHM6Ly9ydXNzaWFuLnJ0LmNvbS9ydXNzaWEvbmV3cy83NjE5NDQtc3VkLWFyZXN0LXphbWdsYXZ5LW1pbm9icm5hdWtpP3V0bV9zb3VyY2U9cnNzJnV0bV9tZWRpdW09cnNzJnV0bV9jYW1wYWlnbj1SU1M</id>
            <author>
                <name> <![CDATA[russian.rt.com]]></name>
            </author>
            <summary type="html">
                <![CDATA[
             Тверской суд Москвы арестовал замглавы Минобрнауки Марину Лукашевич по делу о мошенничестве на сумму более 50 млн рублей. Читать далее
        ]]>
            </summary>
                                    <updated>Mon, 06 Jul 2020 18:21:00 +0000</updated>
        </entry>
            <entry>
            <title><![CDATA[Журналистку Светлану Прокопьеву приговорили к штрафу по делу об оправдании терроризма. Текстовый онлайн]]></title>
            <link rel="alternate" href="https://tvrain.ru/teleshow/prjamaja_transljatsija/delo_zhurnalistki_svetlany_prokopevoj-511941/?from=rss" />
            <id>http://xtsmi.github.io/aHR0cHM6Ly90dnJhaW4ucnUvdGVsZXNob3cvcHJqYW1hamFfdHJhbnNsamF0c2lqYS9kZWxvX3podXJuYWxpc3RraV9zdmV0bGFueV9wcm9rb3Bldm9qLTUxMTk0MS8_ZnJvbT1yc3M</id>
            <author>
                <name> <![CDATA[tvrain.ru]]></name>
            </author>
            <summary type="html">
                <![CDATA[6 июля Псковский областной суд вынес приговор журналистке Светлане Прокопьевой, обвиняемой в оправдании терроризма&nbsp;(часть 2 статьи 205.2 УК). Уголовное дело против нее возбудили в феврале 2019 года из-за ее высказываний в эфире &laquo;Эхо Москвы в Пскове&raquo; о теракте в здании&nbsp;ФСБ в Архангельске, который совершил 17-летний подросток. В частности, она говорила, что&nbsp;государство &laquo;само воспитало&raquo;&nbsp;поколение людей, которое с ним борется. Осень прошлого года в знак солидарности с журналисткой несколько десятков изданий, в том числе Дождь, опубликовали ее колонку об этом деле. Вину Прокопьева не признала. Гособвинение запросило для нее шесть лет колонии, а также запрет на четыре года заниматься журналистикой. Суд приговорил ее к штрафу в 500 тысяч рублей без запрета на профессию.&nbsp;Дождь вел текстовый онлайн.&nbsp;
]]>
            </summary>
                                    <updated>Mon, 06 Jul 2020 11:00:48 +0000</updated>
        </entry>
            <entry>
            <title><![CDATA[Журналисты потребовали полностью оправдать Светлану Прокопьеву]]></title>
            <link rel="alternate" href="https://meduza.io/news/2020/07/06/zhurnalisty-potrebovali-polnostyu-opravdat-svetlanu-prokopievu" />
            <id>http://xtsmi.github.io/aHR0cHM6Ly9tZWR1emEuaW8vbmV3cy8yMDIwLzA3LzA2L3podXJuYWxpc3R5LXBvdHJlYm92YWxpLXBvbG5vc3R5dS1vcHJhdmRhdC1zdmV0bGFudS1wcm9rb3BpZXZ1</id>
            <author>
                <name> <![CDATA[meduza.io]]></name>
            </author>
            <summary type="html">
                <![CDATA[Журналистское объединение «Синдикат-100» потребовало отменить «позорный приговор» Светлане Прокопьевой, признанной виновной в оправдании терроризма и приговоренной к штрафу в 500 тысяч рублей, и полностью оправдать журналистку]]>
            </summary>
                                    <updated>Mon, 06 Jul 2020 12:42:41 +0000</updated>
        </entry>
            <entry>
            <title><![CDATA[Рябков оценил конференцию с США по Договору по открытому небу]]></title>
            <link rel="alternate" href="https://russian.rt.com/world/news/761947-rossiya-ssha-don?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss&amp;utm_campaign=RSS" />
            <id>http://xtsmi.github.io/aHR0cHM6Ly9ydXNzaWFuLnJ0LmNvbS93b3JsZC9uZXdzLzc2MTk0Ny1yb3NzaXlhLXNzaGEtZG9uP3V0bV9zb3VyY2U9cnNzJnV0bV9tZWRpdW09cnNzJnV0bV9jYW1wYWlnbj1SU1M</id>
            <author>
                <name> <![CDATA[russian.rt.com]]></name>
            </author>
            <summary type="html">
                <![CDATA[
             России и США не удалось сблизить позиции на конференции по Договору по открытому небу, Вашингтон может выйти из соглашения в ноябре, рассказал замглавы российского МИД Сергей Рябков. Читать далее
        ]]>
            </summary>
                                    <updated>Mon, 06 Jul 2020 18:43:00 +0000</updated>
        </entry>
            <entry>
            <title><![CDATA[Путин: неясно, когда иностранные границы откроются для россиян]]></title>
            <link rel="alternate" href="https://www.vesti.ru/doc.html?id=3278844" />
            <id>http://xtsmi.github.io/aHR0cHM6Ly93d3cudmVzdGkucnUvZG9jLmh0bWw_aWQ9MzI3ODg0NA</id>
            <author>
                <name> <![CDATA[www.vesti.ru]]></name>
            </author>
            <summary type="html">
                <![CDATA[Президент России 6 июля встретился с главой "Аэрофлота" Виталием Савельевым. На ней, в частности, шла речь о том, когда за рубежом будут открывать аэропорты, в том числе для российских туристов. "Непонятно, что будут делать наши партнеры во многих странах мира, в том числе в Европе", — сказал Путин.]]>
            </summary>
                                    <updated>Mon, 06 Jul 2020 14:19:00 +0000</updated>
        </entry>
            <entry>
            <title><![CDATA[Пермячка, пострадавшая при пожаре в клубе «Хромая лошадь», спустя 11 лет умерла в больнице ]]></title>
            <link rel="alternate" href="https://zona.media/news/2020/07/06/perm" />
            <id>http://xtsmi.github.io/aHR0cHM6Ly96b25hLm1lZGlhL25ld3MvMjAyMC8wNy8wNi9wZXJt</id>
            <author>
                <name> <![CDATA[zona.media]]></name>
            </author>
            <summary type="html">
                <![CDATA[Пермячка, пострадавшая при пожаре в клубе «Хромая лошадь», спустя 11 лет умерла в больнице ]]>
            </summary>
                                    <updated>Mon, 06 Jul 2020 13:58:54 +0000</updated>
        </entry>
            <entry>
            <title><![CDATA[Родственник премьер‑министра Мишустина подал в суд на Навального]]></title>
            <link rel="alternate" href="https://zona.media/news/2020/07/06/mishustin" />
            <id>http://xtsmi.github.io/aHR0cHM6Ly96b25hLm1lZGlhL25ld3MvMjAyMC8wNy8wNi9taXNodXN0aW4</id>
            <author>
                <name> <![CDATA[zona.media]]></name>
            </author>
            <summary type="html">
                <![CDATA[Родственник премьер‑министра Мишустина подал в суд на Навального]]>
            </summary>
                                    <updated>Mon, 06 Jul 2020 12:41:03 +0000</updated>
        </entry>
            <entry>
            <title><![CDATA[Бросившую сына в парке «Лосиный остров» москвичку отправили на принудительное лечение]]></title>
            <link rel="alternate" href="https://vz.ru/news/2020/7/6/1048594.html" />
            <id>http://xtsmi.github.io/aHR0cHM6Ly92ei5ydS9uZXdzLzIwMjAvNy82LzEwNDg1OTQuaHRtbA</id>
            <author>
                <name> <![CDATA[vz.ru]]></name>
            </author>
            <summary type="html">
                <![CDATA[
			Бабушкинский районный суд освободил от уголовной ответственности и направил на принудительное лечение жительницу Москвы Надежду Куликову, которая в феврале 2018 года оставила сына на ночь в парке «Лосиный остров». &laquo;Постановлением Бабушкинского районного суда города Москвы от 6 июля 2020 года решен вопрос о применении принудительных мер медицинского характера в отношении Куликовой Н. И., совершившей запрещенные уголовным законом деяния, подпадающие под признаки статей 125 и 156 УК РФ, в состоянии невменяемости&raquo;, – сообщили в пресс-службе суда. Вместе с тем суд исключил из обвинения покушение на убийство (ч. 3 ст. 30, ч. 2 ст. 105 УК РФ), переквалифицировав на ст. 125 УК РФ (&laquo;Оставление в опасности&raquo;). Близкий к следствию источник ранее сообщал, что психолого-психиатрическая экспертиза выявила у Куликовой параноидную шизофрению. По его словам, проявляться болезнь у Куликовой стала с конца 2017 года, она стала &laquo;лечить сына от всех болезней&raquo;. Кроме того, как отмечал источник, в результате действий Куликовой у ее сына также развилось временное психическое расстройство в качестве реакции на стресс. Напомним, 34-летняя Надежда Куликова 18 февраля 2019 года обратилась в полицию с заявлением о пропаже шестилетнего сына. По ее словам, днем ранее она ехала в машине с ребенком мимо заповедника &laquo;Лосиный остров&raquo; и по его просьбе заехала туда, а он убежал и не вернулся. Следователи сообщали, что женщина на протяжении длительного времени не обращалась за помощью, в то время, как ее ребенок ночью на морозе пытался найти выход из леса. Утром 18 февраля ребенка обнаружили около автозаправки. Свидетели сообщили следствию, что на мальчике был обмотанный липкой лентой мешок. Рассказ ребенка противоречил версии матери. При осмотре ее автомобиля следователи изъяли три рулона скотча и нож, были назначены дактилоскопическая и молекулярно-генетическая экспертизы. 22 февраля прошлого года Преображенский суд Москвы арестовал Куликову. Ей было предъявлено обвинение в покушении на убийство (ч. 3 ст. 30, ч. 2 ст. 105 УК РФ) и жестоком обращении с детьми (ст. 156 УК РФ). Куликова отрицает обвинение в покушении на убийство сына, но признает, что поступила с ним жестоко.&nbsp;
			]]>
            </summary>
                                    <updated>Mon, 06 Jul 2020 14:55:35 +0000</updated>
        </entry>
            <entry>
            <title><![CDATA[Зюганов прокомментировал слова Путина о Конституции СССР]]></title>
            <link rel="alternate" href="https://www.kommersant.ru/doc/4406074" />
            <id>http://xtsmi.github.io/aHR0cHM6Ly93d3cua29tbWVyc2FudC5ydS9kb2MvNDQwNjA3NA</id>
            <author>
                <name> <![CDATA[www.kommersant.ru]]></name>
            </author>
            <summary type="html">
                <![CDATA[Лидер КПРФ Геннадий Зюганов прокомментировал слова президента России Владимира Путина о том, что в советской Конституции «миной замедленного действия» было право республик на выход из страны и «монопольное право Компартии на власть». По словам господина Зюганова, многие страны, которые получили независимость, согласились войти в СССР только при условии, что у них будет право выхода из него.«Когда вели переговоры, на каких условиях объединяться в союз, то многие из тех, кто уже получил независимость, согласны были входить в него только на основе, если есть добровольное право выхода. И вначале и Ленин, и Сталин были за "единую и неделимую"»,— сказал господин Зюганов «РИА Новости».Ранее господин Путин отметил, что принятые в июле поправки к Конституции укрепят государственность страны. «Я абсолютно убежден в том, что мы правильно делаем, что принимаем поправки к действующей Конституции. Они будут укреплять нашу государственность, создавать условия для поступательного развития нашей страны на десятилетия вперед»,—…]]>
            </summary>
                                    <updated>Mon, 06 Jul 2020 02:46:00 +0000</updated>
        </entry>
            <entry>
            <title><![CDATA[&quot;Аэрофлот&quot; планирует в 2020 году восстановить перевозки на 50%]]></title>
            <link rel="alternate" href="https://tass.ru/ekonomika/8894899" />
            <id>http://xtsmi.github.io/aHR0cHM6Ly90YXNzLnJ1L2Vrb25vbWlrYS84ODk0ODk5</id>
            <author>
                <name> <![CDATA[tass.ru]]></name>
            </author>
            <summary type="html">
                <![CDATA[Пассажиропоток может достичь 30 млн человек]]>
            </summary>
                                    <updated>Mon, 06 Jul 2020 14:21:41 +0000</updated>
        </entry>
    </feed>
